[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4906)

🥰🥰

慢到...

5.5sss

slow

樓主快撚到

3星7c 未

收錢

dllm samsung

封乜

0:2

12m?

事前下先

水原6.5冰冰

No

快7c

英超d角笑死

5.5b

英超追和刷角

射精快撚到

-4

3星7c gogogo

當人乞丐咁

5.5頂實

跟你

dllm 3星ng針

爆硬你

有連角未

3星比多c

樓主

你終於教人贏錢

7！

好

有

又中眉

7.5s 收蚊

屌

屌咁樣爆6.5

英超角呢？

三星絕殺啦！12m呢

等4.5b

-4444444

tvb買左好多三星

打比cup 未。。

5.5頂實 追和

終於贏

屌
絕殺唔到

金絲雀和未
買咩輸咩點賭

兩邊都係咁中柱中眉 6.5/7 慘死

中左係咪派先

神船輸鳩咗啦

水原首爾最後兩分鐘精彩

Thx 巴打

打比3連角

英冠突然爆角

６６６６６６

慘撚到

nba咁

im

打比留番向英冠啦

唔和無角

輸你老母

到英超未

真

屌你老母頭先首爾咁撚樣送角爆我6.5細

5.5 水泥冰

英超踢緊乜....

中左先算啦

打比nba未

爆左第一關喎

首爾中柱

Feel 到會1:1 Ft

神船9 都唔輸？

單頭買咗十雞？

屌你老母臭閪咁樣迫害我

唔好傷心啦

屌首爾嗰球送角好撚傷

兩隊閪佬角膽7 開咗好多次

你中左 救左我
派你500

仆街比多C我跳船啊DLLMCFHHHHHHHH

三星輸咗我4次，真係越輸越有
3:1都俾人追和，下半hea撚到

金絲

佢已經

諾域治快撚D降班 唔好阻撚住哂

-44444444

今日追最後10分鐘2角應該執到笑

朗尼入波未呀屌

金絲ng

連c雅

爆你老母

三星賤種隊 confirmed

唔好貢啦

英超求7角完場

金絲雀廢撚到

......

-444444444

1角都刷唔到 正撚樣

33333333

5.5b手足可以1.22跳返船

係輸到接受唔到事實？

仲未派咩

屌你老鼠諾域治

其實唔刷角係攻嗰隊問題大啲定守嗰隊

唔反cup 追和黎把撚咩首爾

弓喜師兄收$

681.4

打比 反cup

李城睇路 佢最近幾場都好似專登唔贏避歐聯

用足至寶計啦

你老味即角又針..

-4444呀

1-1

655

頂實追和

普基場已入 1.5大有冇人?

3,4角完啦 廢撚1角都無

派未

比埋個網你

打比慢慢留番向英冠啦

刷未啊屌

賠唔同 冇野了

5.5等死

比多個連C逃生門OK?

刷c啦

5.5呀屌

依家呢段時間真係休息時間 白禮個場都唔知可以玩啲乜

諾域治1粒角都冇就斷腳啦

屌 串5x31輸係天鵝到 憑乜排第三

4.5 都無

敢賭先可以贏 英超即場角大

3.5都出埋

屌你老母金絲雀入未

入左停屍間？

個個都炒金絲雀
你唔係得1粒呀

入左出唔返黎

執錢日

笑到仆街好彩冇買5.5b

Mooy落左場 可以入角大

同路

角大ready起飛

3.5B?

輸錢日

頂到既話全日無乜輸贏 打手求打個和
不過頂到話左派就派 入爐留意下

feel到完場一定好撚多人屌 金絲雀降班

5x31係輸係自己到
5x31都買 輸都係抵

抵撚死啦 仆街落後1球咩都無

入球又無角又無，人地水原3-3都有7角啦

我了

波1角2 冇買都抵撚降班

買馬咩屌

爆

打比追和都好呀

G持

而家屌定先唔洗等完場

dllm 蔚山仲未派 3個鐘喇wo

係咪要變地底泥了

金絲刷角入波啦

祝羊師兄

白禮頓2:0未

中

Lm

5.5s 輕鬆！

7點完場3粒鐘喎

33333333333

留

我

lm

買馬都唔會5x31啦
擺明係送錢比馬會

出水未啊屌你

冇即場韓假係咁架啦

金絲0c 0g

白禮頓咁都大炒唔到 食屎啦

諾立即入波！！！

支持

又唔撚入波一味係咁換人

點解可以得2c

4444444444

朗尼入番粒啦唔該

5555555555

主攻撚爆佢

555555555432

km

3.5 b

大家打份工姐都係，準時收工唔好咩

66666666 5.5b GOAL

痴撚線波

on9買乜輸乜 屌

係咪水手輸太多輸到個人壞左

癲撚左

屌你老母 金絲弱智？
白塞晒係中間 拉兩邊斬咪有角 咪有機入波
下下中間去 降班啦垃圾

白禮入多粒未

1-1 6c ft一世球迷

李城個陣想點撚樣

臭腳賊船死雀屌哂你地老母

又要輸？

得2c 輸幾多人

英超2角-3

得兩角 真係降班隊先做到

打比追和反杯啦

到底要比神船撚幾多次

打比cup啦

有人派未呀

5點既波 9點都唔派 有撚病

刷角未呀

屌你老母刷角呀仆街

你又活躍返啦喎

0:2未呀

on99999

1-1未

捱過最辛苦日子了

快了

白禮頓唔降班冇天理

打比cup啦屌

垃圾英超唔撚識入波 踢乜撚嘢英超

挪超又無角球買

365無入球仲有1.61實有波？

你係咪都降班輸多粒啦屌你老母

凍封完場

刷角啊 dllm

(▼皿▼#)

想知4.5s係咪可以gel

連環4連角

主攻佢老母

角plz

3.5S 轟注了

冇啦2c完

英超俾多兩角

李城真係要睇路.. 佢地未必想踢歐聯

Call

大阪就刷到仆街 今場細到仆街

開場10.5s易撚到

冇可能

4.5s

All in左

俾多4角有可能

打比2:1 + 諾1:1 5:1 300

增廣見聞了 半場0全2角

英超好似未見過2c ft

今晚啲英超盤真係唔識買，全部50 50咁

4.5s又gel 正

中間多人到仆街仲想爆破入去係咪on撚9

屌你老母 金絲雀

5.5 4.5 3.5 大全部都死啦
打兩句就成功

冇角了

4.5b 已死

連c雅出嚟未

角細黨😛

臭g

今日中撚哂伏唔賭了

刷角啦 屌你老母 英超2角

898

取消關注算，唔知踢緊乜

阿妓果場上盤應該ok
曼要搶前4 有戰意 但客都要護級 驚搞屎棍 贏波輸盤

3.5s點頂

一見到成班人跟就知閪硬

7點先完

李城擺雙箭頭

3.5b 1 100

1

Cantwell 呢條垃圾 邊又唔去
中肺炎死啦

莎

頂到啦....

啲人一定5.5追到3.5

3.5s都肯買問點頂

傻系😂

做人點解要咁撚辛苦
買三星領先2粒又俾人追和
買下盤既金雀，想追和姐叫到斷氣都無。。。

自己買個堆未撚試過追和反cup

補幾多

旺到

成隊個個入中間去唔知做乜鳩
唔拉邊落底 降班啦垃圾

Sss

咁都比佢事隔6個月贏波 追和啦

未完場

4角完場

門巴你又贏佢了

完場未呀 我個心好辛苦

打比求輸半

只求2-3角完

打比輸半得唔得

CHING 買好多

和和氣氣啦屌你老母

主隊最後一擊未

諾追和 10 1 100

英超補幾多 求問

l

完了 2c都踢到出黎

抵你降班啦 踢假

你覺得個傻閪羅敢同我玩咩？
我2014年係高登連中17場角 佢都唔知夠18歲未

2:0啦屌 快

補6

6

根本冇諗過要追
降班算啦

主入未呀屌

補6 爆角了

會唔會有第3隻呢

咁都+6

補6咪又係2c 你估會連3？

6分鐘4c

係 根本想追嘅心態都冇 痴撚線

連4呀死傻閪

真心 諾域治班人都唔想攻 唔似想追和

Gchi

你岩

好型

冇架

怪唔得365no goal咁高水啦

求其比個角個龍衝埋上去啦

得返$50 點好

幾時都話你勁 愛你哦

有第三隻角我切

屌你老母洗唔洗補幾耐

跟撚左你個爐白禮頓 爽撚到

落後仲瘋狂回後 橫傳 好撚野

韋根5.5倍派錢？
再串卡迪夫城

一路都妹緊，小小加快節奏都冇，要對面自己入咩

呢兩隊野英超？

幫大家叫C

補六同補六十都一樣 都係2c ft

叫你老母呀 燈鳩羅買撚左角大呀

3.5s 4.5s 10.5s easy cash

成班盲跟

輸到仆街

Ching好串

Agger

成堆人係中間都仲要堆去中間射 降班膽

撐你嘅 但2015到2020去左邊

針

Norwich追和抽一含

中柱 嚇撚死

咁撚樣都中柱

搏中人隻手12m

切得 33333333333

拉邊都唔識 笑死

下

？

識貨

2:0啦屌

笑左

2c完啦屌

仲有幾耐 好辛苦

報假😂😂😂

依場買角大一定輸撚死人
中場嘅時間角大都落飛就知好多人一野轟轟轟落去

報假

諾域治係咪唔知有角球呢樣野?

3.5S 穩如狗
輸少2K

咁耐以來 係咪冇人屌你係連登用emoji?

不了 要降班

正常都搏大啦0c半場

God bless

金絲雀閪撚到

金絲雀真係好撚廢目測英甲料

終於比我贏返場

咁你又誇左D
頂盡英乙護級料
傳腳波都傳唔掂

Cls又輸

完 西到

唔係買錯咗1.5/2s 我都轟5.5b，好撚彩

2角 英超?

唔係 英冠嚟

護級隊

想針 有冇重心追數。。輸左5.5k

屌你老母臭閪又輸尻哂 你老母10球有10球傳中 你老母輸緊一粒 中間攻唔到咪試下邊線lo 屌你老母

曼聯

失控

佢5.5角大都比得出
係賭緊運
唔係賭緊波

失控啦

Ching 我了

日假左一巴
英超右一巴

列斯聯[-1]

真 屌你老母

2130 場俄超唔開

打比打少個都絕殺

1-1屌

要賭運就比下一隊入波好撚過 唔好比d有數據睇 有得形勢分析既pool

屌 打比起碼可以輸半

LM joined channel

金雀絲完全唔分邊打出波

10點 我曼

奇蹟輸半

咁撚樣絕殺

買乜撚野金絲

屌你老母臭閪英超 兩隊都係賤種

抵撚死 降班啦垃圾

曼狗半大以半博全

49000超級大船

49000 2.5大收息

好奇一問
點解咁多人買諾域治

Derby串咗金絲 想死

買角大

季尾列斯

收到

屌你老母臭閪

列斯快手轉一球盤

奇蹟輸半打比

2c完 唔撚係呀
見連登咁重飛就知伏

賓富串富咸半大

韋根無糧出根係買大波

賽前角大嬲到大注
好彩回本

真士田對沙夏

睇撚住場波 真係好撚大個問號 同熱刺果場一撚樣 喂人地中間咁撚7多高高過你 拉開踢又唔撚7識 仆街夠撚膽控球在腳 控撚到十年 講真英超係唔係除左頭4唔撚洗睇 你老母你落後緊 踢撚到我以為你贏緊一粒

on9咩你 我差CIBSE

好多人買3.5b 4.5b 通常絕得黎都會連多1-2C , 4c到完場
金絲雀班撚樣夠膽死半0全2

有無人第二場韓假半大仲未派錢

講真 抵贏

你問左好多阿巴打

韓假蔚山派未
雖然習慣左三個鐘

仆街白禮，2c識唔識踢波
無掂過波？

今日撚足成日 2串狂斷一關

起碼10點先派

無 輸尻哂姐 今次最後訓身 食飯錢都無埋 等乞了

英超 屌

仲以為無開到半大

派我？

打比羊係咩事，1:1

CHING 巨注架咩
我記得你蚊注黎

求派

屌你天鵝 贏少三千一

有時賭10 20有時賭100 200
有時賭1000 2000 咁撚岩今次成個户口買哂落去

打個飛機冷靜下先

李城無人要?

晶工啦

無事既

Ching 慘.....

仆街降班狗害人不淺

水晶都要

狗會試下55都派 屌你老母

比多次機會佢 博佢反底

點解波鋪多咗咁多有錢佬

想知咁樣買係輸咗幾多場先冇錢收

馬會個網好似有

再有錢既都仲有

曼轉盤-2

獌嬴到咁多粒咩

玩開$10 $20
好羨慕

輕鬆

列斯串獌有無得諗

列c唔好買

-2曼

同路, 準備驗腦

Burno 全能到仆街

流浪

咁樣買得都係想拎哂咁多串既錢點知輸左最大抽個個

水晶

獌對般矛姐 唔係穿唔到呀？

以前多D

2.5大算啦

妹巴,拉車,一招, 綠木,BURNO
全能SM陣

49000 -2唔買了，睇下波算。馬拉松咗成日，人都癲

曼聯半大有沒人撚

曼聯角大？

個個盤都買唔落手

曼聯似岩岩好贏兩球

你個名

曼角大？

9場買哂半大

串串佢先

李城對家識買啦 派錢

點解無人要李城

之後無我戲份了

咁撚廢

你自己加油

真 射落海都唔會再買佢

普雷斯頓平手

醫生同你 仲有雙葉

曼？

李城

我曼

江原仲未派

師兄跟你

係都仲有人信李城

曼個陣好有誠意

李城上盤全格 頭5 抽1 100 半格50

ME

gun

咁就仆街啦
696今日都強陣

前鋒full team啦

696無左serginho收左皮啦d人9叫姐

日假算把啦

曼算
最近要佢汁唔少 般尼後防又唔得

水晶 盤
角細 贏撚硬

賓福特入球大

收定先

冇左佢都買

曼win暫上第4

搬泥茅夫唔知點輸

日假 6注中2 輸撚4

條撚樣去左踢中超

邊個正㗎 好撚正

All in 獌？

曼半大

呢條友搞到我輸到仆街

本人 佢救左我好多次

今場大炒

普雷斯頓

仲有佢

普雷盤
李城盤
曼讓和

好快被人收山

李城水晶宮刷角

呢條垃圾 唔要說了

買完李城又諗起莫迪

9場半大 睇下開到幾多

波真喺圓架

水晶宮有無同路

李城大波好難買

關關難過關關過

今晚就推天光

大船嚟

49000 KFC

曼主其他

似讓和

羅巴玩唔玩角？

佢今日有冇上水

出左咩水

佢出唔出水唔重要啦 你出咩水

一支穿雲箭

金絲雀5.5b

對哂

曼聯入波未

列斯聯1:0

有,等搬尼入左先

[11]布力般流浪 0-1 列斯聯[1]

GOALLLLLLLLLLLL

列c賺夠錢 要升班？

列斯聯

Easy

垃圾曼唔識入

曼半大是否不智

李城刷角

買完已經覺得on9

我買1/1.5
比返半格我驗腦好無

兩場冇c既

打完飛機返黎睇英超先

曼9.5b

感情注真係死戇鳩

玩完！ 玩完！ 玩完！

無角

同路支持

曼主其他未

再追8.5b

李城刷C未呀!

4-3

唔好再買英超角大啦 死唔夠咩

聽日挪超開晒角球，今日果D 就唔開

即係全角細

真屎田差啲

李城個justin勁撚到

今晚英超角細日
角細手足轟

英超0C

9.5S 曼

茅夫goal

1:0

我曼己西!!!!!!!!!

曼半大 對面幫手開

all in 曼反cup

茅夫1-0

曼聯勁呀

曼俾人1-0

曼聯讓2球啊

通埋麥龜龍 笑左

on 9

曼

派最快貼payme code同打光時嗰2位

獌

曼強陣

曼聯真係愈黎愈似以前既利記

1.5 cup

讓3球

大船

49000 讓人三球

隻龜廢撚到

迪基亞

李城快刷角

屌你49000

光時

角大？

買獌驗腦未

MU

屌49000

買左曼 點部署好

最強陣容？

曼 李城 列c 半大

求教 好大注

曼聯超大船

曼聯[-3]

屌補返角細算

點補飛好

上面2張PayMe 做乜9

可唔可以退錢去驗腦

李城繼續連角

嗰啲咩陣容好有誠意全部閪哂
熱狗 獌

垃圾曼又讓四 屌你老母

reading咩事

吐血 買富咸卡迪夫實福半大就開其他

仲有猁

有諗過串埋獌 好彩理智地pass左

曼點補

下一隊入球曼聯1.12

咩話，最強陣容？？

等下場

同路 有冇人教補飛

客勝

撞撚哂 富同賓

一場2分鐘半大 一場3分鐘半大

早排唔係仲j 緊咩普巴般奴同場入勁多波？

屌
刷角機雲比沙卡黎料

好撚似利記比人0-3嗰場

般茅w好抵屌

49000快D刷角啦

屌點解咁多同路人

曼刷C

見到曼聯轉盤都知有蠱惑

客 BG

wow 我屌 打陣ps4姐 曼輸緊

CLS
開11.5中位數

阿婆都識買

曼-2

客win

捷維爾傷出

等水位入我曼主勝

富咸半大24
我屌

刷角未呀屌

巨根
富咸
普雷
篤屎
盧頓

利記都係

可唔可以踢好小小呀曼

李斯特城 屌打

冠軍唔計

英冠前列隊隊賤種

曼反cup有1.51

又出番黎 唔通屙尿

打埋場機 半場2:1 先啦好嗎

曼 1:1

3-1 ok?

狗都吠，當自己鏝？

賓
富

🤔

曼聯角 幾時入好

差小小

未來人?

咁多人同路。針都好正常睇來

ft？

ok

垃圾曼好廢

李城屌打入未

3c

9場 兩場半大
到底開到幾多場

般茅下盤想gel

射中龍再講

賓都叫入左球
富死撚左啦

-2 allin左 唸住坐底2.0🙂

切爾達個盤跌撚到

曼3:1 得唔得?

下次

失控未

曼 半大24

買左曼 Gg

曼聯 goalllllllllllllll

goal

哇屌勁到

靚波

綠木癲9到!!!!!!!!

☺️😊😊😊😊😊😊😊☺️☺️🙃🙃🙂🙂🙂🙂

我獌半大

曼準備Cup

3:1 plz🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

49000

Burno 全能到仆曬街

gun左得 半大
3:1 /4:1 Ok?

李斯輸未

輕鬆喇屌

3:! / 4:1 支持

富咸半大24

得蛇lm

角細日

49000 應該31完場

老友 又贏幾多

0903 04-07-2020
21:33 半場入球大細 星期六 24 曼聯 (主) 對 般尼茅夫 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.78

49000 half1 10 1 100

列斯領先
獌要入多兩球先有錢收

角大24

李城扮禁屌扮射 射晒出界？

曼12M

12m

曼聯12m !!!!!!!!!!!!!!

My 12m

曼12m

獌勁到

曼同李城兩場角大中位數係幾多？ thanks

下盤已4

cls 咁快反杯

曼點解甘正氣

Miss

射失啦仆街

曼聯 goallllllllllllllllllllllllllllllllllll

勁到

仲爭球

me

福搶黎射

goallllll

21

甸恩留左鬚

曼聯讓2球原來唔係笑話

得sai 又勁中10K cls

mememe

腳震未

Same

有冇手足串咗李城大波

上盤上吧

曼半場 0:1 半一
頂住個全格

上盤手足 上一上水先

前4好睇啦

半主翻生

向各大曼迷致歉

屌你老母咩事呀

2:2

2-2？

屌你老母 2:2 暈撚左

2一2

我買撚左馬斯 入波

22

曼依隊點擋都擋唔住，般普綠福馬，五大尖刀，下季都會繼續咁勁，買佢地盤就得

水晶宮做野Pls

Offside la

做咩鳩

offside呀

boom

華迪?????????????????????????????????????????

睇波啦好心你地
越撚到咁都仲叫
成班傻閪

個個淨係睇比數

有無睇波架炸呀

一早off左

曼城李城上盤不穩....

你贏10k你惡

雷丁大炒呢條垃圾就岩
上場打史雲斯 輸撚4我

比多粒啦老友

打緊ps4
sorry lo

贏你老母吖 拎返岩岩輸個啲

乜撚野富咸卡迪夫 學乜撚野人爭升班

得sai 型撚到

40分鐘3c曼聯係咁嘅咩

貝大斯今場又要輸

咩GAME

李城比球先

李城4c
快連角

得蛇

獌 我屌你老鼠食屎狗。。，？，，，，。。

打機就打機啦賭波
有冇尊重過場game
有冇尊重過場ball

好撚旺

ff7

李城快啦

角細？

精工開個半客黎啦

有列斯唔買走去買李城正on9

9場 4場半大

一球都冇

英冠全開高水半大

列斯聯有意思 屌你老母on9

李城上半場唔識入波 睇返往積都知

屈

今天 -3k

李城肯入未

重心個棍打落賓到

獌穿盤未

慘

列c上盤全格輕鬆gel

切 1.68

中風賠率...

2場英超一樣C

列斯玩左咁多年終於想升班

琴日馬體都係

真， 見到都驚

賓福特半大plz

紅左都唔入

想問李城賽前角係唔係9.5？

馬一招GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

3:1

曼聯!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3:1 -2盤

3一1 正氣到

馬斯亞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

走到盤先呀屌

3-1

獌收半格了

都唔知李城踢緊咩

3.5b

屌 下盤收皮

49000 武肺之後勁撚到

10.5

痴撚鳩柒線
靚撚到

白左金

正氣曼聯

fifa式入波

曼聯
列斯

繼續同我屌，屌，屌，屌

李城入未

李城訓哂教?

-8C 點叫呀....

李城係咪中完武肺

李城即場就高水高半一盤
永遠上半場唔會入波

又話派

你記下啲user name la

屌你老母 曼半大串咗李城大波 應該仆街

李城廢撚到
冇左麥迪臣唔識踢波

過關 半場波膽
2X1 星期六 24 曼聯 (主) 對 般尼茅夫 (客)
3:1 @ 35.00
星期六 25 李斯特城 (主) 對 水晶宮 (客)
3:1 @ 70.00

不如曼聯攞冠軍拉， 乜撚野垃圾猁狗

太多

都未完場

獌出返普巴
中場仲埋個般奴 勁撚到

麥迪臣上場球球飛機

仲買李城既 驗腦啦
呢隊垃圾比佢害左唔少錢

獌狗以為仲有得掙冠軍？
武肺之後發生咩事
以為新一季重新開波？癡線勁左咁多

布力入到一球走盤當贏

我獌勁到

真。。。

有冇人要切爾達

9.5b收得屍 好彩補左s

李城復賽後咁既態又味贏週盤都仲有人買既

今日角大勁針日

why？失冠後贏幾場垃圾賽打飛機？

李城冇擺中場？完全組織唔到

好撚絕望

李城中場想點

入到波未

半一上盤力。。。。。。。

5x1 過關

白禮頓
列斯聯 穩陣
曼聯 穩陣
水晶宮
車路士

李城角大

得sir 買咁大。 項唔頂得順？

知唔知有幾多個零

唉 我曼寸左布力

李城
半和

日職刷到爆廠你唔講

9.5s仲追唔追多口好

追

獌好收手，贏波就算
無謂損人不利己

李城快輸

貝迪斯 半大

未穿盤 入多兩球先

李城反底

唔求你入兩球，一球夠李城半盤OK

好 認真賭

唔似吖 以前既利狗輸撚左啦打弱隊

咁快吹奏曼依加先岩岩走到盤

李城
無柒頭

等睇1.68 又中風

fg都1.61

咁你係咪覺得般茅仲入到波
唔係你驚半4全4 你補少少no goal點都贏啦
獌盤 我gel到上宇宙都得啦

有冇李城手足

揸定gel係手
入多球gel到啲頭髮上宇宙

有無西乙半主手足

李城角球....

有串左曼聯上盤

+1

李城 曼

李城，曼

般12M

屌手球？

咁都有12m

依頭讚完曼

sor 真係入到

好撚癡線，獌狗既波都係無賭

我城

買拉素要盤定大波穩d

李斯特城 goalllllllllllllll

屌啦星呢下痴線咩 咁都12碼

我城GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

般茅12M

兩邊下半秒入，撚爆細波

Goallll 我城

李城.

膊頭！

買反cup

Man 32 goallll

長井 dllm

5:2 OK?

goallllll3-2

屌你

護級之力

VAR 真係傻閪黎, 膊頭又話手球

曼上盤真係來回地獄與天堂

叫完李城又要叫曼

膊頭嚟㗎喎dllm

3:2

3:3未

即係大穩d啦
買盤要cup
另外多謝提醒買多2注 主客 客主先

唔敢買曼了

屌你老母係咁追

曼聯 4:2 算啦 唔要求咁多了`